# Transcript of Pepper&Carrot Episode 31 [id]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Judul|1|False|Episode 31: Pertarungan

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narator|1|False|Tenebrume, bukit keramat Chaosah.
Suara|2|False|BRmmm!
Pepper|3|False|Tsk!
Suara|4|False|BRmmm
Suara|5|False|Brzuu!
Pepper|6|False|Rasakan itu!
Suara|8|False|Schh!
Cayenne|9|False|Amatir!
Pepper|10|False|!!
Suara|11|False|BLAM!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suara|1|False|Drzzuuw!
Suara|2|False|KREKK!!!
Suara|3|False|KREEKK!!!
Pepper|4|False|Tak secepat itu!
Pepper|5|False|GRAVITATIONAS SHIELDUS!
Suara|6|False|Whuush!!
Suara|7|False|Tchkshkk!!
Suara|8|False|Tchkshkk!!
Suara|9|False|Tok!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|CARROT!
Pepper|2|False|Rencana 7-B!
Pepper|4|False|JPEGUS QUALITIS!
Suara|5|False|Brzuuu !|nowhitespace
Suara|3|False|Zuuumm
Cayenne|6|False|?!!
Cayenne|10|False|Argh!!
Suara|7|True|G
Suara|8|True|Z|nowhitespace
Suara|9|False|Z|nowhitespace
Pepper|11|False|QUALITIS MINIMALIS!
Cayenne|12|False|!!
Cayenne|13|False|Grr...
Penulis|14|False|2019-12-20-E31P03_V15-final.jpg
Penulis|15|False|Gagal Memuat
Suara|16|False|PRANG !!!|nowhitespace

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|PYRO BOMBA ATOMICUS!
Suara|2|False|Frrzuuuw!
Suara|3|True|D
Suara|4|True|U|nowhitespace
Suara|5|True|A|nowhitespace
Suara|6|True|A|nowhitespace
Suara|7|True|R|nowhitespace
Suara|8|True|R|nowhitespace
Suara|9|True|!|nowhitespace
Suara|10|False|!|nowhitespace
Suara|11|True|BRRR
Suara|12|False|BRRR
Suara|13|False|Pshhh...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|Pfft...
Cayenne|2|True|Seumur kamu kaburnya ke dimensi-mikro?
Cayenne|3|False|Kekalahan yang menyedihkan...
Pepper|4|True|Salah!
Pepper|5|False|Wormhole!
Suara|6|False|Bzz!!
Pepper|7|False|Terima kasih untuk lubang keluarnya, Carrot!
Pepper|8|False|Skakmat, master Cayenne!
Pepper|9|False|GURGES...
Pepper|10|False|...ATER!
Suara|12|False|Swwwwwwiiiiiiiipppp!!!
Suara|11|False|BRUMM!!!
Thyme|13|False|BERHENTI!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Thyme|1|True|Aku bilang BERHENTI!
Thyme|2|False|Sudah cukup!
Suara|3|False|Ptik!
Suara|4|False|PUFF!
Suara|5|False|TCHK!
Thyme|6|True|Kalian berdua!
Thyme|7|True|KE SINI!
Thyme|8|False|Sekarang!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suara|1|False|Tok!
Suara|2|False|Tok!
Thyme|3|True|Sudah tiga tahun sejak kamu bilang "hanya ujian satu lagi"...
Thyme|4|False|...kita tidak akan menghabiskan semalaman di sini!
Thyme|5|False|Jadi...?
Pepper|6|False|...
Cayenne|7|True|Baik...
Cayenne|8|True|...dia boleh dapat ijazahnya...
Cayenne|9|False|...tapi dengan nilai "pas-pasan".
Penulis|10|True|Ijazah
Penulis|12|False|Chaosah
Penulis|13|False|Cumin
Penulis|14|False|Cayenne
Penulis|15|False|Thyme
Penulis|16|False|~ Pepper ~
Penulis|17|False|Penyihir Resmi
Penulis|18|False|- TAMAT -
Penulis|11|False|Kelulusan

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Anda juga bisa menjadi sukarelawan Pepper&Carrot dan dapatkan namamu di sini!
Pepper|3|True|Pepper&Carrot sepenuhnya gratis (bebas), sumber terbuka dan disponsori oleh para pembacanya.
Pepper|4|False|Untuk episode ini, terima kasih untuk 971 sukarelawan!
Pepper|7|True|Cek www.peppercarrot.com untuk informasi selanjutnya!
Pepper|6|True|Kami ada di Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...and banyak lagi!
Pepper|8|False|Terima kasih!
Pepper|2|True|Tahukah kamu?
Kredit|1|False|20 Desember 2019 Pelukis & Skenario: David Revoy. Penguji bacaan cerita: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Valvin. Versi Bahasa Indonesia Terjemahan: Aldrian Obaja Muis. Berdasarkan alam semesta Hereva Pembuat: David Revoy. Penyunting utama: Craig Maloney. Penulis: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Pemeriksa: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Peranti lunak: Krita 4.2.6appimage, Inkscape 0.92.3 on Kubuntu 18.04-LTS. Izin (lisensi): Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
